有冇巴打女朋友好中意食同一樣野食

明明晏就先食完碗酸辣米線
轉過頭同我講話夜晚食茄湯米線
又會成日同我講好想食米線，好掛住米線等等
點解好似食極都唔厭咁？

點解港女咁鍾意米線

食米線呢個term，其實會唔會係性暗示星矢呢?

好中意食我啲fd

呢個真
我女朋友鍾意一樣野就沉迷晒
就好似鍾意我咁

鍾意食米線真係好港女好唔大體

鍾意食譚仔就更差

前排走火入魔到自己煮見佢連續三日都煮茄湯米線食

我都想知每次見佢都會一齊食，仲要叫同一樣餸

笑死

墨演 畜生 三小辣 少米線走芽菜啊唔該姐姐
要多杯熱奶茶添～ 唔洗俾糖我啦

我都好愛我女朋友巴打好幸福咁喎

咁唔好咩？
你都唔想佢食慣你條腸之後想食第二條架

咁食咩先唔港女我女朋友就快變譚仔打手

佳肉 畜生 茄湯二小辣 走九 飲涷檸水
女朋友次次都食呢個，叫到識背
呢排佢中意叫埋皮蛋

原來香港咁多女人中意食米線

非

我都係次次都呢碗 可惜記得我食咩嘅另一半已遠去
希望下一個會記得走芽菜啦

南記 或者 其他 特色啲嘅魚湯米線(真係有魚嗰啲)
都話好啲

譚仔 or 三哥 or 四哥乜都好，佢哋啲湯係開粉沖
啲餸好似小學雞煮飯仔咁

冇廚藝
冇鑊氣
冇湯底
冇食材

真係好冇品味

絲打好快會揾到個幫你走芽嘅男朋友嘅
到時一齊日日同佢食米線，食到佢厭為止

你係真係好鍾意食定係令一半迫9你去食？